粟米糖點玩法？

講到咁隱晦 其實係咩玩法
有冇用過嘅巴打分享吓

毒龍鑽

LM學野

粟米糖塞屎眼？

跳跳糖就聽過 粟米糖又咩玩法

係個口到傳來傳去？

不過呢隻糖真係好撚難食